捐「coupon」 與 捐「裝備」 利弊分析

站喺細路仔角度而言，

1. 細路仔心態
雖然我甚少接觸佢哋，但睇咗好多文話佢哋連人哋請食飯都覺得唔好意思，更何況要佢哋主動去拎呢啲禮券？
如果係裝備嘅話，就好似一般人去物資站拎野，各取所需又唔會尷尬

2. 金額大細
一副全裝至少$500以上。
一餐飯幾十至$100不等。
自己諗

3. 實用性
如果細路仔有心做前線，裝備實用性絕對係100%。
Coupon相對較弱，食肆禮券會比較可取，惠康百佳嗰啲就。。。。不了

4.可行性
我硬係覺得如果就咁派禮券，一定會有啲閒人走嚟拎

我諗大部份人點解會捐禮卷嘅原因係佢哋根本唔知道喺邊度買裝，但如果有人可以集齊晒啲錢去專買裝備呢？

我會捐裝 ： 正評
我會捐禮卷 : 負評

推

借個位 唔該大家幫手傳開去

我地係眾籌出書今日係旺角東天橋擺街站的手足

希望係旺角附近的手足提提係我地原來擺街站的位置(近moko) 的有心人 今日因警方關係唔再擺 請早d回家休息 我地後日會繼續

我地的義工已經安全撤離, 現埸有消息指有"義工"收集近現金券,
戴定個頭盔, 小心任何我地撤離後的"義工", 我地無辦法控制佢地收集左之後會點用

另外 造成混亂 真係好唔好意思

星期四再見

直接課金買裝！

大家覺得我應該買五套全 set 定 10套濾罐？全送出

乜都好 可以開個group專門幫佢地一把